# Work In Progress

Pour réaliser le chambouletout makeymakey il faut :

- Un ordinateur avec scratch 
- Une plaque de makey-makey avec les pinces crocodiles qui vont bien
- Du carton
- Du papier aluminium
- Du papier rigide
- Des boites de conserve conductrices 
- Du fil conducteur électrique
- Perceuse, clous, vis, bois, ...